其實咩叫be 學左十幾年英文

I am like foodball點解唔岩

我

我是喜愛足球

我好似足球

講返中文未得囉
我鐘意足球

Thug u!

無錯

你想話自己好似個波咁

I am like a football